雖然唔係世界末日，但係肺炎疫情令人有呢種感受

應唔應該同佢表白呢？

睇定啲

衰咗就話講笑咋祝你身體健康 咁囉